XL號范冰冰出現！「黑熊裝」現身餐廳 天兵助理大聲喊名

在上月坦承逃漏稅的中國女星范冰冰，神隱多月後終於在上月3日公開道歉信，表示會全額補齊稅費。上周男友李晨生日，她也僅低調在朋友圈祝他生日快樂，與昔日「武媚娘」形象大不同。但就在昨（25）日，她低調現身餐廳被狗仔逮個正著，一身全黑色系裝扮，讓她看起來有點像台灣國寶「黑熊」。

范冰冰在昨日晚間現身北京某知名日本餐廳，從模樣來看發福許多，可能是鮮少在鏡頭前露面，她被網友形容「有點大媽味」了，中國《搜狐娛樂》直擊到，她一到餐廳門口沒有立刻下車，而是不斷打電話，似乎是要確認好所有狀況後才敢出現。直到約10分鐘後，她才緩緩走下車門，自己一個人先走在前面。

不過就在范冰冰一下車，她的助理竟在街頭大聲直呼她本名，似乎是有事要叫住她。據陸媒透露，范冰冰整個嚇到抖了好大一下，原來是因為她的口罩在下車時掉到地上，助理喊她名要她撿起來，范冰冰連忙彎腰撿起口罩。再用風一般的速度快步閃入餐廳。而微博網有看到之後，認為「這助理有點天」、「是要讓范冰冰多紅 哈哈」，不過也有粉絲心疼她，希望她可以早日回到螢光幕前。

交稅一點都不能少

一次性交免監一年.jpg

我件Armani呀.jpg

真的只是助理？而不是國... ...